點解香港買pizza仲貴過澳洲美國英國?

香港食乜都貴架啦
交租都俾左一半利潤

人離鄉賤 物離鄉貴

唔講英美食碗河粉貴香港幾多